大埔何郭佩珍中學校長：罷課名單會交去教育局

你哋班何中人收到條片都唔廣傳，作為校友表示：唉

校長：如果你覺得你要有自由嘅話，你唯一嘅係唔做呢啲嘅學生
校長：因為你要幾時選擇你要坐邊到，邊個老師對住你...（聽唔到）

學生：坐係度做咩姐，你發聲都唔會坐係度啦
校長：你要罷課姐
學生：咁罷課係咪發聲先
校長：罷課點解係發聲？罷課係一種表態，罷課同發聲係兩回事
（學生起哄）
學生：罷課名單見到名嘅，交去教育局或者交俾相關部門...
校長：我哋講真，教育局有個指引嘅，要求我哋交個數目上去嘅，咁我哋交個數目上去，就係咁
校長：間間學校都有架

垃圾學校

垃撚圾，報上去囉好撚驚呀

自推十次

1/10

推

2/10

3/10

4/10

5/10

有無校友支援

6/10

7/10

OK
玩大佢

屌 佢咁做 見到有麻包袋都唔割席

8/10

投訴校長啦

垃圾校長

9/10

10/10

犯法？

垃圾學校就唔好睇到自己咁高啦

推上去

推到個校長落台

唔報上去罷黎做乜？

全校都擺的話 由佢報囉

咁咪番學同狗仔狗女玩囉

5年前罷課都可以係操場靜坐 依家算點

恐嚇？

由佢交囉 交完可以做d乜？

On撚9

最無包袱就係班學生，個校長都痴q線

垃圾！啲態度好差

唔交正契弟
你估你間學校有一半人罷課
你間學校真係無手尾跟????

咁點？開除班學生？冇犯法冇暴力，又唔係打你工，仲唔係政治迫害？

wa diu

Up

大補手足

踢晒出校呀笨

推 大埔手足去幫幫手

教畜

佢都係想市民嬲啫

pish垃圾教畜

起個校長未

垃圾學校 執撚咗佢啦

病都唔得？

一齊叫教畜啦 奶共教畜

準備好未

交你自己個名上去我幫你含

是但google個學校名已經有哂前科

大埔人日日圍撚住呢間野啦

交完又點

大埔到底有無黃底中學

Push

有院長都聲明過撐政府

想再開戰線中學戰場?
係中學瘋狂射TG
睇下仲有邊個返學

梁秋雲你條臭閪唔撚識做人校長就咪撚做，一接手就搞到自己間學校係咁跌banding,以為用強硬手段管學校就好，屌你睇下你上任胡國賢管得幾好
見到男拔收nds收到勁人就以為照收nds何中成績就會變好，好心你唔好咁撚天真啦，人哋係男拔你嗰間垃圾雞校炸
你咁多年嚟有邊一個行為係符合孔孟之道？

孔教學院大成何郭佩珍中學（英語：Confucian Tai Shing Ho Kwok Pui Chun College，簡稱CTSHKPCC）位於香港新界東大埔區富善邨第17區，鄰近救恩書院及富善邨善美樓，是「孔教學院」屬下的唯一一所中學，該校也是「孔教學院」的秘書處。

孔教學院

url]

罷唔到工既
捐錢俾星火/買gear!!!!!!!!

屌 搏乜

學生打老師 天經地義 #馬登金句

其實當年雨革全部黃底

係近1/2年俾大陸人侵估哂

乜撚野學校黎
既然間間學校都有 咁真係要問清楚啲

屌 垃圾學校

真係知有幾位呢期好出名既狗都係出自大埔某一間中學

垃撚圾

拉埋隔離間中學做紅底雙雄

有冇校友聽日搞返個聚會

教育界人畜

大口狗
一齊投訴呢個垃圾校長
乜撚野叫你地冇自由 從來都冇？
我屌你老母就係你呢啲教畜扼殺學生既表達聲音既權利，你班垃圾先咁得戚。
聽佢把閪聲都知係鬧慣人，未被人屌過先咁撚串
聽日我就第一個痴你老母Lennon wall

呢d含家鏟校長就真係應該麻包袋啦，門欖唔高

垃圾教畜 學人做校長

垃圾校長，罷課又關你柒事，香港就玩完我仲要前途把撚?

隔離間中學呢期都好出名,利申校友

交罷課名單又點？根本都唔驚

push

難怪要時代革命

呢間野真係垃圾黎，抵佢咁多年都係咁嘅死樣

又係例行起底三寶

起底

等緊康樂出聲

交上去教育局係咪意指教育局會搞鳩學生？

隔離嗰間呢期上曬位做連登名校啦

以前唔垃圾，07年鳩雲一接手即刻插水

呢間不嬲都垃圾加啦

呢位校長會被納入邊張名單
？想出名的名單？

教育局根本唔會收個名單，
因為收咗都冇嘢可以做。

接梁秋雲校長放學

之後呢？呀哂佢地出校？

舊事重提：
遇車禍集體遲到失勤學獎
校方叫學生認命

我正式宣佈 香港戒嚴

門口郁個校長啦

推呀

傻閪校長

dont know she up wt 7

雨傘果陣有同學學校做文宣 跟住呢間學校捉左班同學去傾計(?) 傾完之後班同學無再痴 同埋好耐之前有已走既老師爆過佢地比個紅色校長落order禁聲 唔可以發表立場 屌你老母梁秋雲 死全家啦
利申：舊生

開始逼害學生 屌你老母

垃圾

弱智校長

孫中山同岳飛聽到既話都激撚到彈番起身

富善三寶三間都紅

嚇鬼咩 雨傘嗰陣夠話交上去喇 依家我咪又係生勾勾係度

以前呢間野未換校長前BAND2頭
由呢個女校長接手後 直插BAND3

呢個校長真係唔死都冇用

交左咁又點？

報囉~ 日日罷 日日同你玩撚大佢
屌佢老味都唔知點知做校長
仲玩恐嚇呢招

報完仲多人罷

清算埋教畜

呢間呢期最出名,出左好多隻想上位既狗

報上去囉
你自己同年青人作對炸

教畜 搵人接佢放學喇

交完咁點

玩白色恐怖

康樂冇架啦 成間都講普通話

交啦，依啲係民意

垃圾何中
收皮啦
咁叻趕撚曬班學生出校
無學生睇下教育署比唔比funding你

推 垃圾

垃圾中學， 垃圾校長

垃圾老師

去聲援手足

政治中立呢？
屌你老母校長

HA Secret: 太子站送院果7個 冇人死左

FAKE NEWS 撚我真係好撚嬲
有用既核彈唔撚推
3罷POST唔撚推
淨係識得洗走自己人有用既POST
FAKE NEWS 撚可恥

轉到校既真係好轉，轉唔到既努力考好公開試之後同呢d老師講88， 呢d老師真係一世都唔使聯絡

光復香港 時代革命

既然自願擺課唔得就強制擺課啦
直接搞到間學校上唔到堂

推！！

冇人講校長殺貓個間？出左好多傑出恐怖分子

各區開返個守護孩子聯盟啦

垃圾學校！

交完上去又點先

殺貓校長

拉鳩晒d學生囉
做教育工作者做到你咁 死撚左佢啦仆街

何中正垃圾

唔撚洗講 紅撚到仆街 講普通話多過講廣東話

佢話交上去之嘛，咁咪佢有佢交，你有你罷囉。

呢間中學廢㗎
利申：大埔band2中中，已大學grad

要人！！

有冇校友想返去光復下

【午間吶喊】
學校可以阻止你戴口罩戴gear, 但阻止唔到你地既聲音!

大家一齊係Lunch time 完之前5分鐘, 對操場咆哮!
等大家都聽到你地既聲音

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

痴線

前往聲援中，大埔街坊

up

佢阻止罷課既話我第一個到
猩猩出黎我都唔撚驚

大埔街坊救學生

康樂大埔最差嗰幾間之一。九成變埋紅底。唔係等殺校。

推你老母臭

95=8？

康樂唔撚敢出聲啦
不過佢由頭紅到落腳
學生都紅埋

有冇學生做係另一回事

圍

街坊、校友進場！

好撚驚

有冇新消息

上任校長管得幾好，不過宜家都仲係雞校？

晏少少落去

示威者: 會比校長及其家人體驗咩叫麻包袋

屌你老母

不如group埋d人搞啦

屌

笑撚死，咁既質素做校長，表態又唔係發聲？你講乜撚野啊校長

垃圾學校配垃圾校長

歪理連篇 乜撚野無絕對自由？係人都知唔可以殺人啦，呢家係講緊連基本野都無啊校長

要呀 何中就係得一百人罷 所以個校長禁撚串

咁樣對自己d學生

為人師表wo

交囉，最咪又係比晒大陸第時唔比入境，好撚驚呀

大埔街坊齊齊去圍何中啦學生有難啦

真係垃圾學校黎喎，個校長搞到間學校咁低質

推推推

btw 建議大家真係禁入去聽 樓主個transcript唔全面同打錯字 有啲意思曲解咗

中學生遇車禍集體遲到失勤學獎 學校拒認不近人情：應預留時間防突發事故

遇上交通意外遲到，是否情有可原？大埔孔教學院大成何郭佩珍中學有學生向《蘋果》投訴，指上月一宗交通意外導致區內大塞車，當日有近300名師生遲到。雖然學校豁免處罰，但堅持將遲到紀錄在案，令學生無法取得每學期「無遲到、無請假」的勤學50元現金獎，成績表內的出勤記錄都可能被「畫花」。校方回應稱，保留記錄是為了對無遲到的學生公平，強調學生應預留足夠時間應付上學途中的突發事故，若已盡早出門都遇上意外而遲到就只能認命「唔好彩」。
2016 年 又係呢間

佢接完手咪插囉好難理解咩？
胡國賢在任何中喺大埔中中嚟講係前三，AL最好成績拎3A1C
佢兩個最大分別胡係由得學生自己搞，梁係乜鳩都要管，連文學補課都要佢親自落去教

屌你老母 迫人屈服

推個校長落黎啦

佢一開頭講嘢講到1999又無logic，差啲想上一頁唔再聽落去

校長咩名
住邊
好想上去敲門同佢傾傾

咁就全校罷課啦，我睇你係咪交曬全部學生上去，邊個唔罷杯邊個

不如組成地球聯合軍攪一個波台集會及登報活動 為公義良知發聲！

校長帶頭將白色恐怖帶入校園

發聲係唔係真係要用口講先叫發聲？ 用字寫叫發字？

推上報啦，屌佢

何郭撚團結d 啦，只要大家一齊唔上堂去聲援，話知佢林鄭啦，學校入面學生最k啊

好撚驚呀臭閪

去緊

由佢交啦,交左又點?踢你出校咩?
最多咪記過
大學唔理你操行架,唔通第時見工會因為你記過大過唔請你咩?

推，放上Twitter Facebook

開學頭幾日應該做文宣，探討現時香港問題，學生都要關心社會，因為他們是社會的未來！

哩個真
早幾年冇咁多大陸仔
係學校係唔會聽到普通話
宜家直情講d淨係講普通話既老師

依個八婆我讀果時做訓導李碧華做校長兩個都係仆街嚟，記得有次冬天集會佢同校長都著住件皮草個樣仲好招積，跟住我自言自言話著ming駛唔駛呀，跟住佢啤撚住我又唔夠膽發我圍

竟然用學校指派坐位課室黎比.....cls

當年佢坐正做校長 同一年走左3成老師
F.4 F.5理科會考班全部要換老師
仲請唔到人
連新請番黎第一年教書都比佢教會考班

中學生加油呀！！

推
利申: 舊生，果時條仆街未坐正

推上報

呢D唔駛光復，一於全校退學！

垃圾學校，番去食屎啦梁秋雲

利申: 14畢業生

接校長放工

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

有冇人可以投訴間學校不同校政問題

最後都係睇DSE見真章，到時候個個拎住幾個5*、入哂三大既時侯，
班教畜自然會舔返你地屎眼，話你地係學校之光
教畜就係咁撚犯賤

執左佢喇

團結！！！

屌佢老母，狂揪人上位就永無寧日，佢仲要柒幾多獲

咪on9，投訴即是去政府部門投訴，政府點會讚同你，晒氣

垃圾學校 個校長又好想出名？

校長一職 正式宣布 將會被炒

我出緊

唔洗三大 八大已經瘋狂吹奏

Pushhhh

咁樣應該會導致撕裂
肯定有一班學生罷，另一班，亦好可能係大部份既唔罷。

罷課既學生，要好有勇氣。教育局既配合，呢班學生好大機會會留record, 記一世，可能以後連政府工都冇得做。

而唔罷既學生，當中有一批係學校/政府既死忠，而怕事，罷左罷右果班，因為下唔到決定，所以最尾都會聽學校話。

Wow

佢係會逼一啲佢唔鍾意嘅老師走，當年三鳳走之前被佢嘈咗一鑊勁嘅，仲要用上堂時間嚟鬧，搞到啲學生喺操場鳩等咗成堂，之後成班見到三鳳一路喺校長室行出嚟一路喊
其他老師好多都係頂佢唔順所以走，有老師同我講過依個鬼地方早走早著

有學校可以同康樂一戰了

交數目 定係會交埋人名 佢無講清楚

呢樣真 屌佢老母間學校成日攞2017文憑試優秀成績打飛機 個牌掛足兩年

配合信用評級 將佢信用下降

踢我出校丫傻閪睇你到時點收科

對呢個「校長」黎講，學生只係個數字

傘運當年已經要逼學生作長文解釋
呢個校長奶共係學生都知

呢d就係賤種中學

推
stand with you

撐學生，屌佢老母

交撚晒成間學生名呀笨

個校長話會只會交人數，學生話見到有MARK名所以驚交埋名上去，
我明白而家敏感時期，共匪咩都做得出，但希望先由家長同議員去再了解下先。

何中學生頂住阿

麻包袋 呀校長你驚就唔好返工

黎囉 麻包袋

白色恐怖

學生頂住唔好驚

有無記者可幫手？

得獨媒直播緊

推1

Dllmch

孔教好多都紅到一個點

band2中既垃圾學校 曾有情慾照流出 我係家長就唔選呢間垃圾學校喇

其實名單交咗上去會點？

停課、退學等啲學生可以日日出嚟？

以前中學好驚留堂/見訓導
一直都好乖、好守規矩
但出到嚟社會邊個睇你中學成績表啫
睇下啲毅進仔
人工追得上啲醫生啦

孔教學院大成何郭佩珍中學校長梁秋雲車牌：FJ2489

push 到個校長收皮

唔好搞人架車啊

呢個校長奶共架

何中係咪想爬康樂頭

真正將政治帶入校園咪呢班學校皇帝囉

2005版Toyota Comry

有無諗過你學校的學生係學校危企，會造成幾大的迴響呀

唔係一個，係一班
仲要係天台吶喊學校政治迫害學生

可以麻包袋個校長

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

教育界開始露底

話聲俾你哋知姐，「千祈」唔好搞人架車呀

呢個校長今鋪出哂名啦 全香港人都認得你呢條教畜

見到放左學，未知入面點

呢暑學校咩banding?

屌 梁秋雲出晒名on9白痴煩 2014年雨傘運動啲學生罷課要佢哋寫悔過書囉

係未要報警非法禁錮

呢間

要蘋果，學校最驚蘋果

放左學？lunch?

有無罷果班出黎講兩句

3架eu黎緊！小心！

cls校長，收皮啦，交啦你老母

有曬袋同書包，可能係開學第一個星期返半日
有聽到學生講 演講廳

去幫拖 屌佢老尾

佢車牌係FJ2489 2005年版Toyota Camry

交完又點？大鳩學生？食撚屎啦
你愈打壓愈反抗呀

叫校長勿將政治帶入校園

教畜！！

「天意有時係咁，我哋人生要面對，無任何人做錯事、無任何人要為個件事負責，但係終歸有人受傷害，呢個係所謂呢天意，係咪？」
ON撚鳩

推到佢辭職 屌更年期咪鬼做校長啦

做校長唔識教書

垃圾學校 枉為人師
學生以罷課表達立場同訴求
堅守良知 追求公義
身為一校之長就算唔鼓勵罷課
都應該竭盡所能幫助學生罷課不罷學
而唔係遏止學生發聲

#五大訴求缺一不可
#光復香港時代革命
#沒有暴動只有暴政

少少好奇, 個校長無親無故嘅咩?

佢以前係何中教中文

副校都係校長親戚， 中有大把老師既黑暗野

我意思係做到校長呢個位唔一定教書教得好
只要識巴結校懂就得

學校太危險 點繼續安心上學？

唔怪之得以前國民教育時期 班同學仔係比副校的走左

一貫風格啦，好撚鍾意叫人作文，遲到由罰抄變做罰作文，咩守時的重要，遲到的原因，我在上學路上的所見所聞，仲要dse班啲同學交佢嗰啲咩剪報隨筆屌你畀時間人溫書仲好啦

曾子唯

麻包袋就算數啦不如

師兄喎

師兄係門口撐緊你地

比個電話黎，等我地開解下佢

想問放咗未 唔係校友但過緊去

條友成日溝女同學

等埋我，搭緊k巴

校長查簿呀屌佢老母唔撚洗溫書呀

何中個一百人被禁錮最後點

垃圾做校長
香港死得啦

演講廳係無窗，無記錯係得一個門口位
根據我專業既經驗，人一多會非常焗

有老婆有仔架啦

由佢報 大家只係學生 教育局都做唔到咩野
最多搵人輔導下學生 教育局既輔導員好廢
佢唔似警署續保 冇得逼您去 你唔理佢地多幾次
就唔會搵您

而且12年免費教育係法定既
佢都剝削唔到大家既權利
只要您仲想讀書 冇人阻到你 差在讀咩學校者

係咪1樓 DT房隔離果個？
利申：老屎忽

推到校長落台
係第一步

真粗維

罷課急需家長幫手保護學生‼️

屯門區
辛亥年放1200 但門口已有廢老等
佛梁放1115 董中後門去佛梁條路都有廢老
董中放1215 暫時門口未有廢老

屌 枉為人師啦 有老婆有仔仲搞女學生 但d女學生又成日走去搵佢先搞笑

佢第一年嚟教份人幾好，feel到佢份教學熱誠同初心，雖然技巧有待改善
但三年之後返嚟教完全係另一個人，好撚功利，聽講仲同啲學生講叫佢哋唔好同新嚟女老師講佢結咗婚咁上下

佢以前食過學生

講者都好低質素下 淨係識打稻草人

演講廳冇窗架 基本上係密室 出面係冇可能望到

detail?

交囉想知會點秋後算帳

Diu

睇嚟師兄大我好多

何中門口應該好多人

交比教育局有撚用咩

成百個學生就過去打柒個校長啦，夠膽就踢曬百鳩幾個學生出校

好多救恩圓二

痴線！

垃圾校方

佢返工揸車 咪鬼俾佢走呀 塞撚住個車閘

推
中學生思維都好過校長

所以？？

DLLM

何中學生俾佢訓練出嚟

on9咪又係睇最後dse 最多咪自修生
你試下best 5 35 咪又係拎你個名打飛機

同學仔之間都要互相保護

語無倫次咪呢啲

夠膽踢9曬出校啦
等佢收生不足廢校囉

屌 啲老師有啲唔鬼識教書架 搞撚到自己要成日自修

Band幾？

[現場直播]

非咀咒
畀人踢出校嘅話有冇人會義教

梁秋雲原來未死

依位校長嘅「德政」

On9

Dom佢落垃圾桶啦

放食飯就過黎

垃圾學校 係大埔個朵一向都臭

都唔L用個腦諗下既, 比教統局知你間校咁多人擺,
1. 影響校譽 (藍絲視覺)
2. 反映校長管唔到班學生 (教統局視覺)
3. 空降校長易角又排前左 (教統局視覺)

我係佢就全校擺晒都唔L講

岩

啱 推撚到佢兩邊不是人

麻包袋

推到佢辭職

就多休學一年中三以下好難踢出校

有啲咁既校長讀唔讀都罷

梁秋雲真係 年年都搞穫勁既出黎比人吊

推上蘋果

呢啲校長真係枉為人師
典型中國權威性人格思路
成段說話以為自己好有道理，但啲比喻極可笑
仲學人講孔孟之道

100人其實出哂嚟，學生已同校方商量，校方已明白學生訴求，將會開會討論，稍後再回覆學生

開學喇 你班撚樣練好體能先出黎呀

驚閪咩

交完跟住點

真？

係

垃圾band2學校

可靠Source？

學生

仲叫學生夠膽就衝擊佢 cls

識人讀過依間，過夜晚果度好靜...

現場有一隻狗 處理懷疑跳樓case

推呀屌你老母

圍校長室未

DLLM梁秋雲

真 由之前被困學生在門口等緊校長出來解釋

佢上任後中一學生要去軍訓營

梁秋雲條八婆返屋企跳茶舞啦

校長冇錯

罷工罷課只係一種形式上既表態
如果罷工罷後有集體活動，先係一種表態後既發聲。

簡單啲講，翻到學再坐係到罷課其實冇用，不如直接唔翻

垃圾學校 咁多年黎冇變過 都係咁垃圾

事實上學校按程序真係要報冇返學學生嘅名畀教育局的，唔關罷唔罷課事

通常校長一定係揸名車返學， 千其唔好hi 花人地架車

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第43日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第2日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕

有錄音

出名垃圾

幫推

交名咪交名囉，睇下間學校唔夠學生會點

我好驚呀

唔係嘎 救恩幾好

建議將校長校董名單交去全港市民

大家大埔手足去幫手睇？
有人去緊

突破盲腸

留名收唔夠學生殺校

其實點解罷課仲返學校?
我啲同事罷工個個唔撚返公司

真心問，罷課係咪又應該可以准佢地喺學校起大台高呼口號?
你想咁做學校就一定要配合?
學校門外叫咪算囉，你一入學校就有學校既限制架啦
我暫時又見唔有人罷工係返自己公司阻其他人工作喎，除左華航空姐

你唔願意join 正常課堂咁咪俾間房你地坐下囉，除非唔俾你去廁所唔俾你飲食唔俾你睇醫生咁有違道德啫
你真心覺得非法禁錮咪打俾雙親/監護人

如果我個仔係佢地其中一個又打俾我叫救命，我門都拆撚左佢帶阿仔返屋企

聽D老師講學校一早落咗order唔俾老師發聲，否則秋後算帳。之前返去同老師傾反送中D野都要勁細聲，因為驚俾人篤灰

利申:校友

2014 雨傘運動學生罷課要求學生寫悔過書
2016 學生遇車禍集體遲到失勤學獎 八婆強調學生應預留足夠時間應付上學途中的突發事故
2019 罷課學生被困演講廳 將罷課名單轉交教育局
因政見而無理解僱員工 即日辭退
屌佢老母去死啦八婆梁秋雲

你講緊姓梁嗰個副校？
梁副唔係佢親戚嚟咁啱同姓

請起低

大聲講我，xxx，咩班幾號
而家決定罷課
校長聽唔到就再講多次

驚西咩

有冇KYC 手足? 快d 支援何郭佩珍手足, 小息/放學一邊9叫" 光復香港", 另一邊9叫"時代革命"!!!

香耀邦出左黎

我唔同意 系出名門既神召會
校長紅到黑

Exactly!!
個校長低能!交上去又如何!家長撐學生罷課就得啦!就算父母唔撐又如何!送入集中營?

校長正一狗閪婆

如果殺校, 首選呢間

有幾屆都話係親戚，有無人知真親戚定咁啱？

垃圾學校
點樣教下一代

咁嘅話越多名越好喎

校長都跑數
根本無職業道德

唔係親戚嚟原來畀人屈咗咁多屆
去強仔屋企玩嗰陣佢澄清咗唔係親戚嚟

屌呀

btw大家有冇聽緊直播？

Pk

條直播係邊

大埔group有，校方只容許聲音直播

何中雨革果陣都已經秋算啦

利申當年有罷

有冇tg link

唔撚洗理佢
只要公開試考得好 大學理撚你基佬定勇武

唔係交名單，係交人數
用嚟知幾多%人罷課

香港啲學校執柒晒佢

香港啲中學全部執柒晒佢吧啦

香港所有中學執柒晒佢啦冚家剷

投訴佢 立場偏頗 如何教導學生有判批性思考

搵家長聯署投訴，下年唔洗做

有無人知而家咩情況？同學話富善有好多防暴

何中舊生輝手區

岩岩街坊趕左班狗走

咁你地不停地係學校發聲啦

重點係，間間學校都有

咁我地去圍教育局接放工！！！

狗閪梁秋雲

佢第一年份人幾好？
佢入嚟幾年次次都揸住祿棍上堂 語氣又黑人憎 上堂氣氛又差
聽師兄師姐講 佢癲到同學生郁手郁腳wo

佢06年第一年入嚟邊撚到揸住碌棍呀下面嗰條呀？
佢語氣閪係去咗第二度教之後返嚟先閪，你搞清楚佢邊一年真係第一次入何中教先講啦好嗎？

撚知佢06年先係第一年入嚟咩
見佢嗰年佢喺拎住碌閪棍 撩尻學生打交呀嗎
次次經過都嘈到閪咁
咁態度閪 打尻學生係事實 理撚得佢係咪第一年
不過佢而家都係靠擦鞋上位

有心讀書，總會有一間收，讀到中六考撚完Dse撚會睇你邊間中學咩，on9校長，垃圾

cv以後寫hpj中學算尻數

仲差過以前大光，大光有人情味好多

校長有冇揸車？制裁佢